有無巴絲試過零晨去上水大石磨睇日出

如題，小弟想同女朋友去睇日出 ，果邊難唔難行， 有無去過既高人指點